點解咁多人排bakehouse

真係好好食咩

係

香港人好似唔使做...日日都可以排半條街

香港人唔排過隊嗰日會身痕

早2年bakehouse根本無咩人排隊..間唔中經過都買2個包食..我又唔覺值得排2個鍾喎

係個蛋撻定時出

係咪真係咁好食

以前排親都係10個人以內，呢兩個月次次都50個人以上

仲要排到去counter蛋撻又賣晒，要再重頭排過

籌都無？

無呀，靠緣份

係好食嘅，佢嘅Danish 同croissant 都好出色，但見到條龍就唔開胃

仲未試

Joël Robuchon 啲麵包好食好多，又唔使排隊